大埔撚今晚8點大中呀！！！

大埔撚全部同我出黎

推推推

OK

大埔撚可唔可以比少少力？

推

push

大中要人啊！

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

出黎呀

如今日大埔再無人，以後大埔所有活動直接取消，有心有力嘅去其他區

其實你地想大埔友點
響大埔搞又話大埔不了去沙田
去咗沙田又叫人返大埔

唔知第一次出大埔既係點
如果今晚乜成果都睇唔到，我會之後出返第二句算

有冇dresscode定冇所謂

大埔超級城A區有間拉麵
啲廚房藍到仆街 手足千奇唔好去食 小心加料
唔好問我點解知

依間好難食 唔洗罷食都好快收皮

要人呀

大中開咪閂門

電梯口嗰間？
一次都冇食過

溫馨提示個到好撚多小強架一家大細